jj插沙求救 砌完機搵唔到ssd裝win10

今日幫舊機升級 換左做r5 1600
底板ausu b350-a
ssd係intel 600p m.2個隻
而家我搵唔到個ssd裝window10

cmos/bios de唔detect到隻硬碟？

cmos我唔知咩黎 不過bios 搵唔到

我個m.2 ssd係ssdpekkw256g7x1
我好似係我塊板到搵唔到支援哩個型號
佢支持intel個512gb版 但我搵唔到我個256gb版係榜上有名

同一塊板 用緊960evo

琴晚你推你隻960evo 我見成千一縮左沙
跟手揀左600p 而家似出事

正常應該找到，試下Update Bios。

早叫你上1700
960veo快過600p兩條街 自己test read有29XX

用緊600p冇事喎

明明咩都加少少 就係柒係ssd手上

你又係同我一樣老母版

你試下uefi mode去boot隻windows裝機手指先
入到去再睇下有冇

我同你一樣都係r5 1600,prime b350m-a, 600P無事喎

正路就讀到既 你喺bios度睇多幾次 搞下boot drive 如果讀唔到 壞都唔柒出奇

一模一樣底板支援600p 512gb版

我果陣都係bios見唔到隻600p
裝完windows就見到

我家下裝左win10係hhd到 都係見唔到ssd

拎隻windows usb去用uefi boot入去
再指落隻ssd度裝

點樣先可以uefi boot
唔識整

bios入面應該有一樣叫boot option之類既野
改佢做UEFI only
然後睇下bios見唔見到隻windows usb先
見到就將隻usb set做boot drive
然後淨係插usb同ssd去裝左windows先

你用咗legacy mode裝?

你係咪裝完windows10未裝底板driver就見到隻600p係我的電腦 定係裝完windows再開機入bios先見到隻600p

裝完windows之後
bios度會見到隻ssd叫做咩UEFI boot device之類乜柒既
set做boot drive就ok

我搞左一輪入win安裝介面搵唔到隻ssd
hhd有拔左
uefi boot device哩到都係搵唔到 或者係我唔見

我已經諗定聽日去換過
正都會唔會比我換
有冇人試過